supper moment 澳門飛

有24/2 Zone B 兩張
想換23/2 Zone B 兩張
PM

我有zone b 二連，想放，$1550@2，原本$805連手續費，2月8號拎飛。
因為買錯zone，所以放